新兒歌創作大賽

百厭小櫻屙尿從來唔洗手

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

孩子腦 味道好